住粉嶺既同我入一入黎

除左聯和墟，究竟粉嶺有乜好食

你想食咩

華明依家都開左啲新餐廳

乜都好啦，粉火附近已經食厭晒

除咗燒嘢食之外真係乜都有

最好就唔好係啲連鎖啦

大排檔囉

雅景開咗之後就成日幫襯

去上水食囉

落上水中心食mos burger

我住慣聯和墟，出到去無野岩我食
聯和墟其他地方應該得連鎖店

北區根本係比蝗同狗住既地方來

雅景啲嘢都係一般般

金枕頭